麥明詩咁樣踩完成個月單車之後會唔會chur自己參加奧運

反正都練到成腳肌肉唔好嘥
而且可以做多樣絕大部分人做唔到既嘢
加上可以塞住haters 把口
諗起都覺好撚型

係囉 個個踩1個月單車就去到奧運

我意思係之後繼續踩
夠個個都讀書啦 你有無10A呀

睇返自己標題寫咩先

Chur自己
咪啫係繼續練

個個踩單車 個個都黃金寶咩

香港公開賽都贏唔到啦
大把人日日踩左十幾廿年
真正運動員中學已經被體院收左日日踩十粒八粒鐘
你真係天才到咁咩

佢唔係炒車收左皮咩?

個個都咁撚認真